早排好似有個男護士全裸重傷送院

無記錯好似被發現時奄奄一息 全裸 得條毛巾包住 搵唔翻啲Post 有無人知佢宜家點？

推

係，去左邊，記者呢

仲有個狗鐵職員都係？

男嘅都要全裸黑警真係冇人性

Push

"好似"就即係未 FC 啦

搵唔翻舊Post 記得有人仲懷疑係啲狗以為佢死咗棄屍 再比人咁啱發現

有無人記得單野

搵唔搵得翻啲Post

HA 呢

有無舊post?

你記得呢單野？

偽推

Pish

其實有好多case都有嫌疑，係一直冇記者跟落去，搞到消息全無咁款

記得有呢件事

記得 係fb 出

似係MTR 前線職員

天水圍危殆果位手足點

無睇過 邊單

推到見得翻個Post

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

連登是唔是冇人用, 呢個POST上左熱門

請良心醫護係ha secret爆一直以黎受過警暴/藍屍而危胎過既傷者近況如何

搵唔搵得翻

push

整個失蹤or受傷list

仲有又一城死人

記得，唔可以俾佢沈

日日都咁多單 好快無人理無人記得 可以點算

良心醫護

個個為咗份工 匿名咁爆下都唔多敢

咁講真黃的確多過藍既 醫護黎講

推
認得係mtr 職員
十月頭無啦啦失蹤

MTR fb secret講過

帶五支水去？
帶三套防具去送比人？
滅五個煙？
揼一個魔法？

實際啲
出到去 比個目標自己

求舊post link

同意，就好似琴日上火車個班被捕人士

呢單係話有個station assistant重傷送院 送院時全裸得張毛氈包住
之後mtr secret再有出post 無記錯係自稱傷者哥哥出嘅post
話 傷者係行返屋企時被擄走 虐打同性侵
傷者係一直都有出開嚟嘅手足嚟

唔好忘記有一班活系水深火熱既手足 手足唔係condom！！！

唔知有冇撈亂
有一單係有個地鐵兼職
佢比狗雞奸
逃出黎時係全祼

係，無錯

【尋人】17歲少女孫詠華11月8日起失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

記得

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

除非已確認犯了嚴重紀律問題被大學紀律委員會開會正式開除校籍，否則已交了學費的正常學生有權留在學校。因為大學已收了學生的學費，所以就算校長亦無權趕學生走。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

大家小心比人跟
尤其係女手足
同我spread開去
我朋友話今日塞鐵掉錫紙碎落路軌
發現比個男人跟蹤
已post ig 不自殺聲明
大家真係要小心謹慎啲

係男嘅黨鐵職員，類似係收二去示威現場，之後幾日冇返工，最後就好似你形客咁被送入院，報道話全裸得張毛氈包住

係咪無人知佢而家點？

好似係港鐵前線職員，我記得係mtr secret傳出黎

女仔真係要更加小心

係呢單喇 真係痴9線

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

其實有冇人記得再早前
有女屍個身被擋開一半。。

究竟有冇真相。。又係無可疑架

唔記得 但推

係 都記得
其實真係好多好多不公既事 唔可以miss

係MTR職員，話係手足。
話有活動之後嘅第二日冇返工，啲同事好擔心就報警。
之後發現佢身體全裸重傷，話佢有被侵犯嘅痕跡。

共產黨技倆

推！！

覺醒po- 肯全民cctv 未？

唔係港鐵職員咩??
定另一單

推，推比啲話唔信有雞姦個案嘅人

推 Dllm畜生真係無人性

話俾狗雞姦個學生都唔見左..希望佢地搵到美帝幫手

推啊啊啊

應該係講緊個地鐵職員，
我識人做地鐵，佢同我講左佢fc 左，
亦講左settle 既原因，但詳細唔肯透露。
我冇任何確切既物證去證明佢所講，
亦冇任何fc方法去說服大家。
信我個名既就信啦

其實可唔可以搵個it人幫手開個網出黎用作update呢類事件
fc既證據就等連登仔女補上？

我都記得

變咗都市傳說，不了了之。

仆街 完全唔知有呢件事

哎，身邊D人死嘅傷嘅都唔及份工

信你
pher

P

金魚記憶

你講Empty R 前線嘛

我記得

記得係灣仔，新聞話係外國人

唔理係咪真外國人先
但點樣諗都冇可能咁死都無可疑。。。

我記得佢無死到？